陶傑出2020香港抗爭時間表

下午六點灣仔修頓。當初以為香港人五分鐘熱度，豈知因林鄭繼續加持。戰局未完，激情不減。

以這樣的脈絡，2020年，香港特區政府將會面對以下的節目表：

1月1日：元旦大遊行。

1月11日：台灣總統大選日，蔡英文勝。亢奮效應傳達香港。

1月底：農曆新年，黃色經濟迎新歲。經政治審查的年宵市場生意額將會創新低。

2月：特府「檢討委員會」爭議持續。在此月初前，律政司司長鄭若驊若不撤換，特府進一步受到建制派離心孤立。

3月：大陸「兩會」。金融時報曾經報道過：此時會決定林鄭下台。

若a — 林鄭下台，政務司司長只可署理六個月，特首一職，必須另行選舉。「五大訴求」之第五大，此時會注入能量。

若b —- 若林鄭仍不下台，則政府部門士氣更低落，親中愛國人士會更頹喪，此特區政府公信力全失，香港進入無法管治狀態。

4月：復活節假期，就九月立法會選舉，各方開始進入選舉熱身期，必須奉命全力仍然支持林鄭特首的親中愛國建制派，感受更大壓力。

5月：六月逆權風暴一周年迫近。特首林鄭若仍在位，香港還如何維持管治？林鄭如在此月下台，中方會被視為對香港讓步。以上3b 項之劇本情節，無法逃避。

6月：64燭光會。69、612事件一周年。立法會選舉進入狀態。

7月： 71佔領立法會一周年。721元朗黑夜惨案一周年。

8月：831太子站事件一周年。立法會選舉前爆發街頭襲擊衝突。

9月：立法會大選投票。投票率創新高。
結果為泛民與年輕人險奪過半數議席。

10月：特首施政報告，因不意外地未能回應香港最新形勢訴求，又激起新一輪民憤。
........

以上香港事件簿預測，僅是最低保守消費。因為：
1，尚未計算外圍美中貿易談判與冷戰格局的變化和惡化。
2，未計算美國在台海介入後的協同效應。
3，未計算香港經濟未來之衰敗走勢、失業人數增加等影響。

以今日遊行人數的能量和數量， 2020年的香港，將會很忙碌。

B個度，乜而家除左警察仲有其他野管治緊香港？

Push

半年都係咁過，黎多半年都無乜嘢

we can do this all day

只要日常化十年都得

但唔知要犧牲幾多手足

好攰
都要堅持

不如再去到出年聖誕 連續2年大節日香港變死城

黎多十年都係咁過

經濟愈差、愈多人失業
政府壓力愈大、人民愈憤怒
所有政權倒台前，都必然係民不聊生
然後揭竿起義
如果香港去到呢一日
到時唔只中環
連廣州都攻埋上去！

慣曬啦
平時做多啲運動準備啦

堅持

香港人很忙

推

香港人唔知行左咩衰運先出到個7婆

但反而令香港置之死地而後生

真係塞翁失馬

咪係。話自己地位超然，要代記協發記者証

時間迫唔迫切 取決於香港政府 同 習生意向

依家唔係迫切要廢除功能組

2020年嘅立法會全面直選咩？

南韓台灣東歐抗爭運動也攪左好耐

奧運唔做嘢？

警察咪姐係中共
無中共落order同係背後搧動
班狗點會咁侍無忌憚
當正自己係人民英雄
中共最想就係分化

如果你話我知loop 三年就一定有哂五大訴求我一定堅持落去

永續抗爭養販民?

一個六四
唔撚關自己事 都記30年

呢壇嘢最少
連續燒你幾年

出現了

揩錯負皮

Btw依個真係幾保守正路估計

仲有各被自殺慘案真相曝光可能
同支那經濟屌唔住

2020肯定精彩一年

熱狗警報

攬炒攬炒

war of attrition

佢個想法係無勇武元素

咁快有白票撚出沒
係 係 係
寧願養建制狗好過

真 習慣星期日上街了

但果d 中立撚會最後走哂去考黑狗

五大訴求 缺一不可
預左長期抗爭

貿易戰只要美國企硬
支那點都爆

未來十年都會咁，今日睇完返校更知自由得來不易，大家努力。自由我地未必見證到，但請堅持同努力比活下來的人見證。

唔介意持續多年，而家出街少咁多支那人幾舒服

如果立會過半數，即係可以動議再次廢除公安條例

S

難啲……最非keep住有熱度
唔係變黃背心

一萬年

波蘭 挨左幾多年

阿爺個老竇果代 3年零8個月都係咁頂
半年 算係乜

同埋失業率升先係開始。。。

真係都好合理

大家唔好放棄

blocked

我寧願係出年下半年嘅所有野都唔駛出現
因為嗰時贏撚咗

好文，手指肥大唔小心㩒到負皮

堅持住呀大家

林鄭唔落台好似好啲
再上任嗰個一定企得更硬
好似鄧炳強咁

已習慣了星期日上街

睇中共想懷柔定高壓嘅啫

攬炒深淵

攬炒深淵，沒有最壞，只有天壞

攬炒深淵，沒有最壞，只有更壞

要懷柔一早柔左

咁撚快就講選舉

其實到而家，如果星期日冇遊行，好似囉囉攣咁

I am ready

逢星期六日去遊行除咗有益身心
仲可以剌激黃金經濟圈

正路係預計示威持續多月，暴力日趨嚴重，市民開始厭惡，保皇狗區議會大贏，林奠宣佈勝利
宜家民意又冇，外國又出手，保皇內部又有人騎牆

黑警=武統

水鏡八奇其中一奇又出沒

仲未計，未審判嘅手足。
會激發我更加會出現

We can do this all day.

黑警之前洗濕左個頭,冇得投降轉肽
如果示威者贏左佢哋就扑硬街
而家只可以死攬港共

要長期既話 我地就要諗策略
黃色經濟圈係第一步
重奪無用議會都係第一步
必須要諗點樣先可以係犧牲最少手足情況下去做
咁先可以令革命長期走到落去
除左社會層面 個人裝備都好重要
練好身體 讀好啲書 搵多啲錢 咁我地先有更多權力

林鄭落台=中共跪
林鄭唔落台=立法會選舉we connect 加持

點做都死香港人只要keep 住個能量，光復香港，事在必行

我地既抗爭會進步，情況會更理想的

所以真係要建立一個大既工會

留名等成真

仲有,美國會跟據人權法所訂下的死線採取制裁行動

我宣布販民從來無人諗住為港人爭取雙普選
但求永續社運

係鬼咩
黑警一早比中共滲透左啦
d高層好耐之前已經去新疆學反恐啦
個d咩員佐級協會撥下火
d黑警就當哂示威者係仇人
話都無咁易就控制哂班狗個心

咪傻啦 林鄭落台 即係特首選舉要選多次（林鄭餘下任期同原本嘅2022）
宜家黎講中共都唔係示範者第一針對嘅對象 一搞特首選權就會引爆第五訴求，矛頭直指返人大831打
留林鄭喺度做虛位元首 用比卡超換走宗宗 一哥做埋局長 鋪定一哥選特首

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

咁你想點? 咩都唔做番屋企訓教?

點解班差佬可以加人工

出左港獨之母係我地既福氣

唉

其實要計埋中國經濟轉差
呢幾十年大陸人接受到中共高壓統治都係因為共產黨將經濟搞得好
依家中國經濟減慢 仲要貿易戰
大陸人無錢賺就無咁聽話
示威會愈黎愈多 愈黎愈大規模
到時中共都幾大獲

啱呀 班毅進仔仲連狡兔死，走狗烹嘅道理都唔識

咁樣大量犧牲手足都唔係辦法
要諗吓長期可持續嘅計劃
黃色經濟圈，國際文宣，投票都要繼續做
要諗方法搞9中資

啱呀 工會真係好重要

啱呀 工會真係好重要
請各位黃絲打工仔 立即籌備工會
有咩行動可以再諗 但成立工會係必須

不是有希望才堅持，是堅持才有希望

不過講真 如果popo投誠 接唔接受？

係囉.. 都慣哂了.
未必次次都出到.但係一安排到就出. 互補空位

班狗從頭到尾都係condom
支那賣唔到佢地係因為佢地搞大左單野比全國知仲要將佢定義係顏色革命同港獨
所以佢地先跪唔到
你比返地返轉頭搞多次
6月未發大時已經賣左班狗

同意
大家一路都話 如果全部人都勇武就一早搞掂
但事實係過左半年 勇武都只係人群中一少部分人（講明先 無負面 只係客觀描述緊）
所以長期上應該繼續發展勇武 提升戰力+ 人數
同埋和理非方面都應該繼續做野 畢竟和理非做法係安全
現階段勇武要保留戰力 唔好輕舉妄動 最重要係唔好再打無謂陣地 要諗下做啲咩先對運動最大效益

班狗係撚管治緊香港 明明只係識濫用公權

刻不容緩

陶特首指引香港人抗爭路線同時間

大家要記住

光復香港
時代革命

堅持就會贏

之前連登好似有建議攪蔡英文造勢大會

11/2 政府提出逃犯條例修訂一周年

"結果為泛民與年輕人險奪過半數議席。"

，

喂，搶咗啲毅進仔唯一識嘅英文口號

唔記得呢隻兔仔叫咩名！

林鄭千祈唔好落台
認真

兔美

還好，陶傑不是大台

無糧出，叫班撚樣do half day都難

繼續努力煲底見

啱 要保留勇武手足同盡力 support 勇武

有排玩
焦土啦！

24 25 26 31 唔好俾佢停

仲有聖誕大活動

星期日最岩就係遊行

We can do this all day

push

場仗真喺有排打
以加面對緊嘅喺共慘黨 唔喺柒婆咁簡單

香港警察治國

唔撚驚啦

萬聖2.0

習慣左 冇問題

兔美子

分組點票
一日冇全直選立法會
一日都冇咩可能廢除到公安條例

日本好大機會拉人

Btw和你宵仲有無人搞緊？

大部份都認同
但立法會一日有功能組別
一日都唔覺得可以贏到控制權
功能組別唔係你有股熱血衝出黎就可以贏到
彈劾事件話左俾你聽制度係幾有問題
可以諗點樣盡可能爭功能組別既
但真心唔好太高期望
反而專心點樣借助外力直接取消功能組別
變成真普選仲實際啦

如果唔係有條7婆 我地仲俾人溫水煮蛙緊

鬥到贏嗰一日

仲有個阿里巴巴魔咒
每次上市既下一年都股災

we can do this all day

星期日唔上街都唔知做乜好

捱到天琦出黎都得

我覺得係好運
無佢
大家變曬中國人

預左有排玩
不被捕 我日日都去跑步

6年

俾哂地圖, 試下跟住佢行我覺得無問題

are you popo? yes

扣假期唔洗咁耐，預2022年1月出獄，即係仲有2年..

最終會引發世界大戰

我話你知係唔撚會完架

非常合理

相信陶傑，不信燒山

出咗老解先返去瞓啦

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

好耐無行長途 今日有少少跌watt

I love 林鄭媽媽呀hi

新年倒數後1月1號第一句講光復香港
農曆新年派利是都係，邊個唔回時代革命就唔派

無知一問 點解69 616個數據唔同咗嘅
唔係103萬同200萬+1咩？

唯一硬傷係未能理解豬奶自古以來嘅邪惡.
3月過後硬出兵,強戰地球嘅方案呢?
又或者張獻忠大戰豬瘟.
事情肯定只會朝更惡劣不堪的境地發展,因為呢個係自古以來文明嘅窪地,為了一個大話只會出更多的謊言,在十字路口,永遠只會選擇最差的哪條路.

打經濟戰

拉咗個豬頭炳上船

Mark

勁呀

19才子都豁出去

「以港為鑑 抵抗中共滲透集會」
建議日期：1月4日（總統選舉日期為1月11日）
建議活動：
萬人高呼「小英！凍蒜！」
合唱《美麗島》[1]
揮舞「鯨魚旗」[2]、「玉山旗」[3]及「台灣旗」[4]

[1]《美麗島》於戒嚴時期被威權政府列為禁歌。在2016年中華民國總統就職典禮，總統蔡英文、副總統陳建仁在合唱團陪同下與全場群眾合唱此曲。

[2]鯨魚旗，近年來台灣的公民運動廣泛使用，是臺灣獨立運動旗幟之一。

[3]玉山旗，近年來台灣的公民運動廣泛使用，是臺灣獨立運動旗幟之一。

[4]台灣旗，世界台灣人大會提倡的台灣旗幟，是臺灣獨立運動提議國旗。

今日灣仔見到佢

mark 定schedule

陶傑又嚟料
平時扮中立 到關鍵時刻變深黃

推測姐
可能實際上每人行多步
可以更加快搞掂個垃圾政府

維基抄出嚟？

咁睇得起9月份選舉個局勢 ?! LOL

一齊撐！

以為自己大台

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝
罷工tg: hkonstrike

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

否極泰來就係咁解

攬炒成功 死就一齊死

真係遊到佛誕

泛民：我同你
本土：
泛民：你同我
本土：
泛民：（我同我）

依家邊有人敢考認真

睇下我哋死先定土共死先
利申2000後

其實光復完香港 成個社會一定好過以前 呢幾個月先知原來90後同00後係咁有勇有謀

撥行佢囉

要國際幫手

勞工界？

真預言家

咁不如試下掉返轉

手足出返去返工

目的係踢走晒班低學歷無腦藍屍

唔知到時班藍屍仲支唔支持政府

同意

所以一開始要用焦土策略就係咁解

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

兔美子好L樣衰啊 模式

個時間表都好合理

唔覺得中共有懷柔路線，全球小粉紅會嬲豬㗎，只有硬到底

堅持到底

重有劏房波財政預算赤字，籃屍淫賤聯工賊會加多一脚

Tui

我

仲有下年11月嘅美國總統選舉呢?

陶民峰

好撚ff 不過支持

有啲嘢諗得太想當然

直接支爆解體為止

呢種習慣真係好恐怖

this is the way

How much u’re willing to die for HK, I can do that right here right now. And I’ll go down with u beside me.

We do this all day 直至迎來真攬炒與支爆

大力推佢嗰個區區connect國際，深水埗一定要connect秋葉原

香港人團結左好多we connect

韓國民主運動都搞搞咗差唔多十年先成功

關帝connect去宫本武藏，關帝誕之時叫AKB48過黎表演賀下佢，宫本武藏誕之時我地過番去一齊巡遊廟會

堅持到光復香港的一天 煲底見

p牌推唔到

你個名

We can do this for life

下台論真係算把啦
雨傘後夠話689會下台

b

個溫度

If necessary, for years, if necessary, alone

19又會咁直線都有嘅

無聽光明頂？

每中一個就會推一次post